美孚點踩單車返黃大仙？

我遲d份工放凌晨一點…點由美孚點踩單車返黃大仙？ 無交通工具返到
踩單車難唔難？？
利申 毒撚

的士

無可能次次比錢搭的士呀

長沙灣道》界限街》太子道》彩虹道

踩落深水埗方向界限街沿路去到九龍城

踩去city再穿過火車站去bu再去樂富會唔會快d?

要幾耐？ 多唔多快車？
我無踩過馬路
會唔會有亡命van??
時速應該有三十

聯合道有斜路 唔易踩架

唔知 但呢條係的士條路
一點叫少車喇！你裝備做好D
就無事。

界限街好似最危險 一點踩上行人路會唔會比人捉

睇完地圖又覺得唔係好難幾條大直路

條街咁夜撚有行咩

長沙灣道會唔會有d危險成條大馬路

警比差佬捉我罰我錢
利申 窮撚

最近咪深水埗界限街咁去
夠疆就上呈祥龍祥咁去啦

利申 成日夜晚0:30返新界
長沙灣道行人路好少人
放心踩！

你放膽一次踩，唔得咪算

上到呈祥道我就搭荃灣觀塘通宵van 啦
利申 試過踩單車入吐公一小部份 淆底走返出黎

好 去買架dahon 060先 唔該巴打

兩點幾打後嗰啲觀荃開始高質

去荔枝角直上龍翔道

查實巴打可以行去長沙灣搭通宵小巴
唔洗踩單車

去通宵班次個section，經黃大仙

唔想行就搭68X尾車一兩個站去長沙灣轉
尾車元朗開0025，應該冇咁快到美孚

如果早放可以直接搭40光速返黃大仙
尾車0020荃灣碼頭開